大家唔好開心得咁快

上次2和B帶領尼日利亞屌打阿根廷

上次呀?

我上個世紀屌緊尼日利亞啲老母